搶電話講足幾星期唔知真係以為有核彈發射密碼！

普通市民俾人搶手機都廢撚時幫你開 file

法律又幾時公平對待香港人

搶電話講到好似仲嚴重過大屠殺 十惡不赦
metoo教練 單憑條女打幾隻字就拘捕落charge

689 受賄五千萬袋袋平安
大波律政司運用專業嚟僭建就要俾機會佢

仲要 原全冇講點解搶電話

政府監控議員！！！